中共已經亂了

其實雖然我哋好辛苦, 但其實已經見到中共亂曬章法。

佢哋辛苦經營所有嘅維穩政策喺經濟崩潰下基本上無以為繼, 跟住外國積落嘅外交本錢一個一個咁樣跌返出去, 內外交戰基本上已經係窮途末路, 倒台只不過係時間問題。

攪香港只不過係極限之戰, 轉移視線。

外國開始覺得台灣有能力繼承政權轉移, 將民主選舉續步喺大陸落實。 亦唔影響最終一個中國政策。

我哋要繼續推爆佢！

雖然中國人唔抵幫
不過如果中共一日存在
香港人都唔會好過
香港人企硬！

無撚有錯，我地情況差咩，敵人同時都就死咁滯
香港人唔使放棄，最黑暗嘅時候到了，黎明還遠嗎

出得呢一招，習囝都係苟延殘喘。證明大家過去一年的功夫，沒有浪費。

要小心中共詭計，暫時唔好公開用正規武器反抗。

而家美國已經走緊位打算要中共冚家剷。要忍耐一陣，俾啲時間美國先斷共匪米路。

我哋香港而家最需要做嘅係：集氣，撥火，每次中共出錯都落井下石。

如果台灣接管落實民主，經濟又搞唔掂，立即就變成小粉紅民選出黎既獨裁政權，完全係德國路線～引發第四次世界大戰～

美國接管，實行訓政比較可行，不竟美帝有日本經驗 ～